其實唔使裝修Apple

一來就裝修會令美國國會有好大壓力
話晒都係美資公司

但係每日落去鋪頭坐下
叉下電
淨睇唔買

再用佢地既電腦HomePod播下肥媽
轉左佢地手機電腦嘅桌面圖片做文宣圖

佢地又無權阻我地試機

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

痴根

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

BLOCKED

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

支持

無人傻到通過在即搞美資
美國人一面倒屌apple 屌nba火箭

負評既五毛
講下你有咩高見

無需要

原來播下歌，轉下相就叫「搞」佢地
連表達下自己立場都係錯

尾段兩樣唔同意，做左又無人知，又宣傳唔到

我寧願你喺apple store不停air drop可能仲有效，橫掂喺得apple9成用緊 iPhone

播下歌同文宣圖已經好溫和
最主要係表達下大家既不滿

Airdrop當然都要做
邊度都要做

非常同意，請大家咪亂搞住啦！